13歲少年拒絕被人妻淫 慘遭鐵夾「火燒雞」

印度再度發生性侵事件，但這次施暴者變成了女性。一名20多歲人妻欲求不滿，看上一名13歲少年，還想淫了人家。但少年拒絕人妻的要求，最後慘遭人妻拿燒燙的鐵夾夾下體，慘變「火燒雞」。

據英國《每日郵報》報導，事發在新德里的「Chapraula」村莊，這名淫蕩人妻於周五下午，獨自引誘這名少年到她的家中，更企圖姦淫人家，但少年強力抗拒，人妻一怒之下，拿了燒燙的鐵夾，直接對少年的下體施以烙刑，導致少年的生殖器慘變「火燒雞」。之後少年的母親報警，母親也說，人妻已非第一次勾引她家乖兒子了，先前也有多次紀錄。

目前這名人妻在逃，警方表示會進行全方位搜查與調查，並指控人妻涉及監禁、綁架、脅迫等罪。（施旖婕／綜合外電報導）

火燒雞雞

燒春雞

快點強姦樓豬！！！

拿了燒燙的鐵夾，直接對少年的下體施以烙刑

快點燒鳩佢

火燒雞完印度少個強姦犯

強姦國度

燒雞死左 雞燒死左

肥絲大隻

事實會唔會係條細佬想姦個人妻先俾人燒JJ

保持安全距離, 印度都多肥婆

仲未有圖，DLLM

燃燒吧 火鳥

痴線

快！快來！
唔求強姦 只求被燒！

拎咖哩醬黎點 啱啱好

之前好似真係有人玩過 燒鳩毛 有沒有人相/片

香口啲啫 總好過無

will be b barbecued

10

施旖婕

9